行山初哥適合行邊啲低難度嘅山

求各巴絲指點迷津

中大

嘉頓山

斷背山

荃灣，圍住城門水塘行一圈

珠穆朗碼峰

龍脊

龍脊啦。記得帶返走所有垃圾，果皮都係。

蚺蛇尖

大帽山

大潭水塘

獅子山

許留山

自然教育徑

李麗山

真初哥就行家樂徑
完全唔幸苦

麥理浩一段

魔鬼山

方國珊

平時少做運動
我第1次行山就係行鳳凰山
震住腳落山

屯門青山

鳳凰山

你個名